有無飄眉推介?

我研究左好耐, 吾知有無推介?
因為我見1000-6000不等.
我去開修眉禾間2800 正常價錢?

吾你老母

大子有間 做得好好
手勢好又溫柔 做氧氣眉 1600

有無名? 吾貴啊

吾想日日畫眉